【認人時間】口罩援交妹開門接客 狗仔偷拍哂雞蟲容貌

有冇見到你啲親戚老友

後來本刊再聯絡「雞頭」，對方則相約記者到位於尖沙咀的君怡酒店交易，更一度催促記者盡快到場。記者在該酒店發現該援交妹本人，在門外跟她閒聊幾句。援交妹表示不敢站到房門外，因為怕被閉路電視拍攝到，而她亦表示同集團的援交妹們一般12點下班，各人分佈在油尖旺區的不同酒店，在這家酒店開工則是新近之事。記者表明身份，意欲進行訪問，即被援交妹拒絕，她亦隨即關上房門。

其後記者在現場觀察，發現嫖客均戴上口罩。有客人到了房間外面，內心都非常掙扎。有的在門前徘徊、有的低頭玩手機冷靜，有的則決定離去。客人往來不絕，生意非常暢旺。

據悉，援交女KK屬於一個有組織的援交賣淫集團，主要於telegram招攬客人。這個集團除KK之外，旗下還有另外5至6個女仔，聲稱以陀地妹為主，肉金由1600到5000元不等。根據行規，集團會跟援交妹平分肉金。援交集團對旗下的援交妹監督非常嚴謹。我們曾假扮嫖客，約好時間後沒有出現，馬伕便立即到援交妹的房間檢查，以防援交妹私自接客，獨吞肉金。

好大波
唔知個腩大d定對波大d

手指大啲

咁樣好驚喎

陀北 咋嘛

新香港人？

張相有啲似貝依霖

屌嚇死好彩晤是我

少似

Ching 有無份

咁平得唔得㗎

第二個仔仔好似幾高大靚仔

錯重點

1600 有陀地，加500仲要無套
係咪真架

之前又話ot嚴重假圖

肯撚定有曱甴包庇

咁粗隻手指
睇到心㾗

消失咗

500無套咁牙煙

天使

口交都會啦

咩料

有些嫖客最後都能理智戰勝慾望

唔好咁多幻想啦
豬閪嚟

係佢比返你呀

去到門口先淆底咁撚搞笑....

點會無 就係尖沙咀狗屋隔離

彈鐘好正常姐

叫雞都比人彈

first impression 必問

段片冇左

x2

玩CC 最唔鐘意agent 女

貝依霖？

見到豬閪你仲入去？

彈條女鐘喎 一開門肥到豬閪咁

收返佢1600

百貨應百客，淋病都有佢老公要啦

CC咪又係雞，仲要貴咁多。

手足嚟
拉

要比錢佢老公唔會要

乜你D手足係雞黎?
咁你老母都係我D手足

正

洗得起有乜所謂？有要求自然要俾多啲，CC 就係賣141 唔會有嘅服務。
未叫過雞的男人不外呢三個理由:無錢/無膽/無能

分分鐘去果幾個就係

身份證唔係AZ都敢叫真香港
咪又係北姑

雞蟲二號好似幾靚仔

回頭是岸

夢想幻滅

真係搞唔掂

都未開門

消費唔同喎，有得揀你先係老闆

手足口病就有份

煲已穿

試鐘

條片好似死左，有無back up

嘩 屌

大陸臭雞樣學人扮陀地

講到洗得起就唔使討論，好似神童輝1球屌袁詠儀都得㗎。

問題係，CC都係賣身，但會為咗錢而會有好多141無嘅服務。就以呢個為例，加500無套都得，會唔會危險咗少少？唔係叫你唔好玩，只係去玩都係求個開心，又指插又獨龍又大車仲要食鮑兼無套同玩命無乜分別。

唔好以為CC就乾淨啲有情侶feel，有啲CC接嘅客分分鐘仲多過141。
件CC係白虎好正呀，其實分分鐘佢生陰蝨要剃毛。
佢肯比你爆菊？佢可能個個客都走開後門。
加800可以無套中出？人地分分鐘已經有病賺多筆收手。